% -*- TeX:PT -*-
% !TEX encoding = UTF-8
% !TEX root = Disserta.tex
% !TEX spellcheck = pt_PT

% ----------------------------------------------------------------
% Este documento é  uma parte integrante de dissertação ao abrigo do 
% Mestrado em Engenharia de Minas e Geoambiente
% Da Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto
% ----------------------------------------------------------------
% copyright 
% CC By-SA data 
% Autor e contacto 
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
% Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License
% ----------------------------------------------------------------
% Deve ser \include'd, \input ou embrulhado ...
%\title{Análise Numérica}
% ----------------------------------------------------------------


% Página de título e copyright


\thispagestyle{empty}
% ----------------------------------------------------------------
% explica
\ifthenelse{\boolean{explica}} {
\begin{myExplicaBox}{Título}

A página de rosto é normalmente uma versão em texto, frequentemente mais informativa, da capa da dissertação.

Deve incluir:

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item
  o nome da instituição;
\item
  o nome do curso;
\item
  a razão da apresentação da dissertação

  \emph{Dissertação apresentada para obtenção do grau de Mestre em
  \ldots{} }
\item
  O título e o sub-título da dissertação;
\item
  O nome do autor;
\item
  Os nomes e afiliações institucionais dos orientadores, arguentes e membros do júri de apreciação;
\item
  O mês e ano de publicação.
\end{enumerate}

O verso deve conter:

\begin{itemize}
\item
  as informações técnicas,
\item
  a informação do editor,
\item
  a menção de direitos de autor;
\item
  os contactos da instituição e do autor,
\item
  o ISBN (se atribuído).
\end{itemize}

\end{myExplicaBox}
\pagebreak
}{} 


% fim explica
% ----------------------------------------------------------------
%
% Escrever daqui em diante
% VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV
%

\begin{flushright}

%\vspace*{\fill} 
\vspace{15 em}
\rule{\linewidth}{3pt}
%\begin{flushright}
\vspace{5 em}
{\Huge \bfseries 
%
TITULO PRETENDIDO CURTO
%
} \\[.5 cm]%
{\Large 
%
SUBTITULO mais pequeno
%
} \\%
%\end{flushright}
%\vspace{1 em}
\rule{\linewidth}{3pt}

\vspace{10 em} 

{\large 
%
NOME DO AUTOR
%
}

\vspace{5 em}

Dissertação apresentada para obtenção do grau de Mestre em \\
Engenharia de Minas e Geoambiente \\[1 em]%
Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto\\%
%Departamento de Engenharia de Minas\\%

\vspace{5 em}
\begin{tabular}{@{}ll@{}}
\toprule
Orientador: & Nome do Orientador \\ 
  &{\small titulo e afiliação do orientador }  \\
Co-Orientador: & Nome do Co-Orientador \\ 
  &{\small titulo e afiliação do co-orientador }  \\ 
 \midrule
 Júri & \\
Presidente: & Nome do presidente do júri \\ 
  &{\small titulo e afiliação do presidente do júri }  \\
Arguente: & Nome do Arguente \\ 
  &{\small titulo e afiliação do Arguente }  \\ 
Arguente: & Nome do Arguente \\ 
  &{\small titulo e afiliação do Arguente }  \\ 
\bottomrule
\end{tabular}
\vfill
{\Large 
%
Porto, Mês e Ano
%
} 
\end{flushright}
%\end{titlepage}
\pagebreak

\doclicenseThis

\begin{small}

\noindent \the\year\ 
  NOME DO AUTOR 
  \\

%  endereço de email e  página pessoal

  (\texttt{
  autor@fe.up.pt
})
\medskip

 
  \noindent Todas as correcções e contribuições são bem-vindas!
\medskip

\medskip


\end{small}

